防止危險駕駛傷害前線人員

屌你老母，鍳於近日越嚟越多危險駕駛者針對前線人員進行攻擊，提議前線人員進行活動時要設置spike strip 嚟阻止敵方車輛前進、同時減低攻擊後逃脫能力方便進行反擊。
Spike strip 係一塊有刺嘅網狀物，刺吉爆呔之後會將個網卷入車軸，令車失去行動力

本人非工科冇改良同設計哩件裝備嘅能力，只係咁啱見過有外國警察使用。希望有讀工程嘅手足可以完善哩個概念防止有前人員比車撞傷。
設計目標：
結構簡單 - 方便製作、組裝使用
結構堅固 - 卷入車軸會受好大力
減少停止距離 - 停止距離越短，前線人員受傷機會越細

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

We are temporarily using live channel直播台as english channel

推

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

全文見此：

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家一定要繼續做落去！（分析長文）

瞄腳！
「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作

push

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號
和勇相連 決不分割
和勇相連 不分不割
和勇相連 永不分割
和勇相連 勢不分割